[推到完場] 鄭中基《One more time》演唱會2019 2

上個post爆左
但好想知今晚嘉賓係邊個

今晚休息喎

收兩張聽晚8/2 $280/$480

屌sor9 忘記左

收 9/2 星期六 280/480 2連
好想要啊

收今日 8/2 9/2 星期五/六 280 2連

今晚睇
呢幾日嘅rundown 有冇唔同?
聽講冇三生有幸

買左今晚。一定要有星光伴我心呀

收 8/2 9/2 280/480兩連 自用

求單丁 9/2 $280/480 一張
有意tg

放今晚8/2 $480 一張

有冇巴打今晚都係一個人睇

通常幾點完場？

個fd唔舒服搞到我一個人去睇

第一次去睇演唱會，仲要一個人
有啲忐忑

巴打你坐邊

有冇巴打放9/2 單丁280

Red48段呀

岩岩收工準備出去# :

我blue 50段

有咩嘉賓呢

林嘉欣

都算附近咋喎 其實我都係第一次自己一個睇 take it easy啦

收2月9 $280/480 兩張

咁正

如果真係既一定dum春冇買最前

求9/2 280/480 2張連位飛

毒撚會尷尬
希望隔離都係仔黎

有嘉欣BB嚮度 唔好理世人既眼花啦

世人既眼光

有冇巴打放聽日 單丁
280/480
可以

一緊張就肚痛
準備入場未

未 仲嚮火車站 有張飛多左嚮手

去隔離商場搵個靚女一齊睇啦

毒撚最忌有自信

Sad but true
行過黎先

聽晚睇

Me都慢慢行入去先

Yellow76報到

左右兩邊都未有人
好尷尬⋯⋯

唱得一首快歌就每個dancer 講感受

邊個係嘉賓

🙏🙏

林二汶

正呀

正丫

痴線婆點歌

今晚有唱 三生有幸

我代你哭正啊

想聽佢都有唱 除左以下幾隻唔知幾時先有機會

領會
答應不愛你
黑山老妖

林二汶做嘉賓正 但佢唱我代你哭真係唔掂

無忘花

仲有無拎利是

想聽：

有種
爛訓
星光伴我心

有

好感動

+1 難聽到以為自己聽錯，好彩無忘花補返數

勁好賺

做慈善啊

二汶 未開聲 差到

有咁講?

鄭中基收個D做慈善
嘉賓收就嘉賓自己決定

觀眾想俾邊個都得，行晒兩邊

求聽晚 9/2 $480/280 兩連

真心唔介意你兩粒鐘係細館開，無舞台effect唔講唔跳淨係唱歌ga，基哥

都係十分好賺

我有一刻以為嗰個係其中一個肥dancer

有冇機會唱不好笑

真
今晚聽我都覺得怪怪地
仲要之後鄭中基唱返
落哂佢面

鄭中基今場 用左成個鐘先開聲
第2首已經走音
不過開左聲之後 靚聲到呢
今場最好係 美女與野獸

佢主動叫人開電話燈都冇乜人開
成場氣氛都好似差左啲....

點歌環節比哂啲阿嬋點 點埋哂啲九唔搭八既歌

無操開係難搞d
佢把聲咁靚真係嘥9晒
利申：今晚睇，坐780位

第二首好出名喎

好似錯key
原曲太高key
同二汶本身唱開個key唔同

我都自己去睇
然後隔離係對情侶

有冇唱搬屋？

I know that feel bro
下次都係搵個fd陪下

冇
中間唱左好多雜歌

閉目入神用呢個編曲唱左

入場時仲聽到好多人講我1個人嚟睇
要講就好心細聲啲啦
完全無諗過單身狗嘅感受

d高音好實
不在狀態

初頭真係唔知唱緊乜
又多廢up時間
時間人物地點都比利是騎劫埋
都唔知有冇一半係佢自己完整咁唱自己嘅歌
寧願佢坐定定唱足三粒鐘

王菀之個場佢都有唱返

今晚我覺得ok啦
老實講中間真係悶 尤其外國band...
樓上有人講 應該唱嘅得半首 唔應該唱嘅唱哂全首
基本上encore 之後先係正野

btw 今晚第一個嘉賓咩名
聽左兩次都聽唔到

好似兩年前個隻3面台咪幾好
又多9up時間

陳明憙

陳少琪個女
陳明熹

咁鄭中基又唔想做返play it again先搞咁多花臣嘢,
但佢最煞食真係唱返佢自己啲經典, 尤其對於我呢啲第一次聽佢演唱會live

情願真係一支結他 無花臣唱到尾

人生第一次買飛聽演唱會 覺得幾好聽啵。10分我會比9.5分 可惜坐太差&星光冇伴我心...

隔離啲啊叔啊嬋連bumbum棒都冇拎
手機燈唔開 我開仲好似曬親佢咁啤住
淨係講嘢位笑兩下
真心冇癮

唔好話啊叔啊嬋,坐我隔離前後好多後生仔都冇開手機燈
有啲拎住枝捧又唔係拍

冇搬屋咩? 但我記得有既

龍咁威果part好悶 唔拎結他好過

真係好想屌鳩點歌嗰兩個單丁狗位既怪嬸嬸
睇鄭中基定許冠傑呀屌那星 點咩難忘你呀

好想聽只要你愛我
但窮撚坐山頂又病左嗌唔出

btw 覺得啲音響拆拆地 同埋個rundown真係麻麻地 點解閉目入神會整個咁既編曲

今晚聽完鄭中基既漣漪
又諗返起牙fred唱

舊飯咁果part 可以keep左佢
同太多英文歌
主題好似帶唔到出黎，
但佢唱live真係播碟咁，好正
仲有唱三生有幸
點歌環節個師奶真係唔知做乜鳩

我後面有條女係咁瘋狂打支吹氣棒，
首首都咁撚大聲，痴撚線

完左場係門外等左陣，佢囡囡出黎，
識得同fans講多謝 bye bye 新年快樂，
好乖好有禮貌，都好叻

有 不過半首

有，兩句

放今晚尾場480飛1張 價可議

今晚紅館交收

個阿嬸真係摟屌 諗起都仲覺得火滾

求鄭中基2月9號 演唱會 2連 280/480

個阿嬸 跟本都唔似係 鄭中基fans 當然尻點啦 屌佢係到舉手

音響真係唔掂 高音刺聲

睇完尋晚果場仲回味緊。女女出場果幕到heal the world同埋最驚喜既無忘花正到可以蓋過晒其他逗利事同舊飯咁既尷尬位

題外話.本身諗極唔明點解會係無忘花。諗諗下諗起之前杜汶澤facebook出過個post特登讚呢首歌。唔知會唔會係阿澤點

好想聽星光伴我心 嗌無賴果班又係晒鳩氣同搞唔清楚狀況咁 點會唔唱無賴

推呀 好想去睇 對上一次睇正宗機係三年前澳門嗰陣

其實
一支結他
唱許願樹
別愛我
絕口不提愛你
已經贏晒
唔洗搞咁多花臣

收鄭中基 尾場 280/480 1/2連 telegram:koosta

有無rundown ?

佢唱嘅無忘花真係最佳男歌手翻唱

逗利是係咩玩法

今晚嘉賓係邊個

谷德昭，李燦森，張達明
話會拍龍咁威3

個encore先係重心

有咩唔同？

睇完尾場 今場唱多左好多歌 但嘉賓最好笑都係方力申同梁漢文果場， 但ivana 果場有我真的受傷了聽都好正

尾場明顯佢好唔捨得 佢唱無賴前講既野聽完好心up, 明明好用心度一個show出黎但冇人欣賞

點唱時間長左好多

屌你老母好撚黑
後面4個大陸狗，3個唔識聽廣東話，1個成場做翻譯，嘈撚到屌你老母，諗住新年和和氣氣，係都要逼我屌佢老母，重要同我講咩建議我唔好同佢講野，唔明黎做乜撚野

佢今晚quoted左你呢句

睇左尾場 真係好鬼正 好想快d有下個

其實新年檔期好難避免果d嘻嘻哈哈位。睇到佢好想平衝呢樣野同唱歌果part. 最明顯係尋晚點唱環節個阿姐點難忘你佢都照清唱。其實希望下次有靚檔期就真。去九展伊館一定爆到好難買飛

一句到尾。香港冇咩幾個歌手值得入埸睇live. 佢係我心目中最值得果個。最起碼我買左個最近山頂既五百蚊位都冇覺得跌錢

再開我會再睇 今次睇左3場780蚊都覺得好正

尾場嘉賓係邊個？

希望下次唔使自己一條毒撚去同埋有星光伴我心

啱啱睇唔到

正啊 係咪話夾埋stephy期要2020先有得睇

有下次希望d音響好d

唔知係咪我果區問題，好似去撚左家農門口咁

再開 我都一定會支持你架 Ronald 雖然今次係得 我自己一個，但真心 對於我 呢啲 第一次睇演唱會既人黎講 真係Good show 希望2019年啲頒獎禮 見到你。 希望你見到呢個留言 (利申 唔敢Facebook留言 )

我今晚坐藍色山頂都ok喎

今晚睇都覺得好好睇
不過希望下之後再開真係做番音樂性強d多過做d gimmick野
其實唱番多d自己歌
簡簡單單都夠

bass 有d過量 最明顯係播佢同佢個女條video個陣

希望快啲再開

講咗啲咩咁心up?

有人話佢唱太多唔係佢嘅歌
佢話要切合主題同新年

聽到佢嗰句講聲對唔住先感到心酸
但確實又真係齋唱已經係最完美

唔通有追post

係咪1男3女果班

係啊屌佢老母 巴打坐邊

今場反應好好
同埋前幾日 啲人屌嘅位都有改
我諗鄭中基同埋隊crew都幾難做 因為冇理由改到唔理個主題

嚿飯咁其實幾好笑
但外國band嘅setting好on9

我除左台灣場冇睇呢幾年都有睇

我覺得rundown 同歌單冇乜問題

學佢個句 佢都唔想每年都唱重覆嘅歌

今場尾場佢狀態好好 除左真係老左高音冇以前咁靚 但live實力真係好強 由還以爲開始 有幾首都穩定到以為係咪咀

鄭中基係香港開3次，07,17,19 3次我都買飛睇，因為我真係鍾意佢，但其實3次都唔多掂

今次一開波就黎堆medley,仲要係佢嘅經典，我就知大撚鑊

成個rundown 好散修修，搵幾個講理想嘅dancer 出黎跳2隻，再中間又同17年 一樣，又出下屋企人，跟住又出合唱團，又整幾隻經典英文歌，仲有咩一舊飯，間中又吹下水，成個演唱會同上次差唔多，都係個mood係接唔到嘅，好似睇緊亞視咁，呢一part同上一part完全唔啦更，仲要唱十首八首人地歌，屌我睇到一半都忍唔住拎部電話出黎上網

最撚鳩就係唱青春豆，仲要唱足成隻，屌你暴龍哥本身自己d經典歌都夠做啦，唱經典野就唱一段仔或者medley, d濕鳩青春豆就整支上

諗rundown嗰條友真係要通櫃，仲要早2,3星期先睇完學友，真係爭十幾皮

我情願佢好似last咁講，拎支結他，坐係度浄唱3個鐘自己歌好過，

搬屋
天意
想愛你
還以為
製造浪漫
閉目入神
one more time
三生有幸
無賴
時間人物地點
晴天陰天雨天
我代你哭

呢度有幾隻變左medley真係好撚火滾

佢自己都講 佢自己D歌太sad 配合唔到主題
咁又係既新年係咁講失戀失意又好難講通

買佢飛嘅主要目的梗係睇佢唱自己歌啦，如果佢會狂唱人地嘅歌我建議個演唱會個名加番covering 人地仲正常，起碼都比左心理準備先

仲講漏左，佢自己d歌變左medley不突止，仲要慢版變埋快版，真係so9sad

可能做左爸爸心態唔同
同埋佢主題係dream hope love
佢難得開演唱會
所以想藉住呢個機會多謝人or俾機會其他人演出掛

我覺得今次揀嘅歌好過2017嗰次
有啲歌可以親耳聽佢唱已經開心

佢其實係開演唱會好有誠意同好有實力歌手
嘗試下用其他角度欣賞下人地心思

咁就唔應該攞新年呢個期 雖然某程度都係因為呢個期無人爭
又要搵錢又配合唔到新年氣氛
作為第一次睇鄭中基仲要睇頭場嘅我嚟講
呢個show都只係僅僅合格
覺得無歌又要開show又唔想唱嚟唱去同一堆歌食老本就唔該做返一兩隻碟再嚟開

睇尾場，個show真心麻麻
可以講係近年我睇嘅紅館演唱會當中最唔好睇一個
主要因為rundown同選曲
以開5場黎講個台亦十分簡陋
選曲要配合主題同新年其實冇問題
但成事件好散，揀歌又奇怪
新年流流唱咩瓜老襯，輸到你服做乜9
又不斷有人上台，新人、dancer、三代同堂、舊飯咁...
琴晚三位嘉賓又無撚聊，上黎只為𢭃利是
去到點唱，基本上係預左唱嗰啲先唱
咁就咪鬼扮點唱嘥時間啦

不過佢唱歌係好聽嘅
係開頭假音唔穩有啲走走地
中段開始越唱越好
開5場都keep到都幾勁

最後想講香港人睇show可唔可以尊重吓個歌手？
點解最後一首歌，仲要係首本名曲，都唔肯聽埋先走？
我係個歌手見到啲人咁趕住走真係會好sad
最後一場冇真encore真係痴撚線

睇咗17兩次
今次19個氣氛差好多
一黎唱咗好多人地既歌
二黎不停請其他人上黎唱好撚悶
今次啲嘉賓級數真係差啲
除咗杜汶澤/美女廚房係吸引啲
Btw 17年我睇係楊千嬅/梁詠琪
楊千嬅果場唱製造浪漫
全場企曬身嗌到痴曬線
一開始就將啲正歌整medley
仲要節奏唔同咗
唉真係覺得好可惜
仲要將我代你哭比人唱
呢首高難度到仆街
之後自己唱返同審判人有咩分別
佢話一枝結他唱到尾仲吸引
想聽啲冷門舊歌
最近我讓自己忙/真朋友/領會
傻大哥都唱返全首呀

正解，真係睇到嬲嬲地，唱2隻又有人上黎，再唱多2隻又有人上黎，個feel好annual dinner表演咁，我好失望，係因為呢個係鄭中基，明明好唱得，同埋應該個rundown可以做好d, 搞到成個層次低晒

琴晚唱人若然忘記了愛最好態
好屈

再開幾多次都睇
雖然17，19都有睇
都聽唔到答應不愛你